［忽發奇想］手機數據plan可否取代屋企固網寬頻

（戴個頭盔先：呢個諗法可能係有啲on9）

用一部舊電話插sim卡 share wifi 比唔同devices
係咪會好慢呢？ *假設個plan係全速無限

有冇人屋企已經取消咗固網寬頻可以分享下

Ping過高打唔到機

你search下 smartone 5g 寬頻

唔會 好多唐樓住戶都會咁做
因為唐樓通常都冇光纖 上網速度極慢
用電話share wifi分分鐘仲快

係全速呀！唔係光速呀！你咁樣頭盔都保唔到你啦

有冇人會唔買router,將手機當router用

Sim卡插手指wifi 不過時快時慢

我就係舊樓得網上爬8M寬頻，想bt AV 都有排download。但自從舊年買左個ASUS 4G router + 數碼通無限數據寬頻，先知原來bt可以咁快，因為以前網上爬最多係得640K 下載，而家閒閒地都3-4M

舊電話試過，唔太work，部電話熱到辣手

因為我都覺得自己屋企wifi 成日慢過手機數據 而且好唔穩定... 唔知關router事定點，用緊香港寬頻 ...

我自己就唔打online game嘅

係咪好嘢黎

如果用5G
本來部router使唔使換？

係咪有啲插sim卡share wifi嘅device？
我唔清楚
好似有人覆話用插sim卡嘅手指？

求有經驗人士指教